有冇絲打戴口罩戴到妝都唔想化

已經好多日冇好好地化妝
以前只要見人都起碼化返個底妝唔好咁殘
依家化完一戴口罩
啲粉呀唇膏又印晒落去
口罩又唔多個要閒住用
食完野戴返又感覺唔良好
反正都係得食飯個幾十分鐘見人
不如唔化好過
漸漸對自己係街唔介意樣衰既程度感到驚訝
定係有絲打介紹化妝唔會印落口罩既辦法

公司D女 寧願唔戴口罩都要化妝

化下隻眼咪算囉

戴口罩仲有乜好化

我依家淨係畫條眉咋
有冇絲帶完口罩塊面起粒粒同敏感？

唔洗化啦 反正都淨係見到一半面

唔化啦 反正又唔係冇左眼耳口鼻

低能 命仔緊要好多

畫眉攪掂

啲女同事返工都唔化喇喎
仲講落街食飯

我 我化妝戴口罩 依家有粒粒 塊臉好癢 諗住唔揸粉底液

有啲無化，真係會無左眼同鼻

係呀....暗粒勁多長期焗住
又唔係好夠貨可以成日換個新.....

唔好用粉底液住先
一陣仲嚴重呀

戴到唇瘡都起埋

喺日本有買過戴口罩防止甩妝嘅噴霧
幾個牌子都有出，是有用的
但係戴咁長時間，唔化好過

利申:日日戴con都無仔 但唔化妝

畫眉加眼線就算
之前拍bb cushion戴完口罩個鼻頭位會甩晒
一撻撻咁仲樣衰

戴上口罩啲皮膚好差 差過化妝好多
但冇計喇 而且口罩一定要戴 但妝可以唔化 搽個唇膏算

戴咗*

超立體口罩 唇妝實唔甩

求介紹呀屌我腫到唐老鴨咁

放棄戴con同眼影
但係都會畫眉同化少少個底 始終食飯都要除低

我都係冇乜化妝嚕

但始終食嘢嘅時候要除一除罩
完全唔化塊面會油
諗緊有咩方法可以唔太傷又好樣少少

我側臉都生左啲
唔知關唔關事 但戴完口罩成日之後個面珠燉好乾

其實眼耳口鼻就一樣既
係皮膚呀 要遮毛孔暗瘡印呀同埋化完冇咁暗黃呀嘛
男仔唔明架啦

要專登食飯前化返妝都好攰喎

真係r爆頭
我反而化左再戴口罩焗住更加多油
但唔化一食野除個下又好冇自信比人見到真實皮膚

Me

已經淨係化眼唔化底妝了

我都係 又乾又敏感咁
跟住又起粒粒
但呢家時勢無得唔帶口罩

淨係化眼
同埋口罩裏面加張紙巾吸走濕氣
你呼出嚟啲氣係濕潤既，戴口罩焗住塊面又濕又暖自然容易出事，整張紙巾好好多

戴到爆暗瘡

無化妝好耐，始終對皮膚唔好

一向唔化妝 戴唔戴口罩都唔化
瞓多陣好過啦 絲打

有口罩你地仲搽唔搽防曬

要搽 個口罩又唔係遮哂成塊面

畫條眉戴con就算啦 口罩遮哂咩都睇唔到

番工d女就係因為化左
所以全日都唔戴口罩
仆佢個街

十成九淨係畫眉
畫到咁靚 又要戴口罩
印落去有啲核突 同覺得而加無人會留意咁多

一日戴成十個鐘返工 真係好焗唔想搽太多野
淨係搽防曬同碎粉 痴返個雙眼皮當化左妝
返sales要見人 廢事太嚇人啦

絲打 化少啲搽薄啲啦
只要你自己唔介意其實冇人會介意

因為已經焗到爆左粒大瘡所以先問下
好彩嘅係口罩遮到但唔知幾時先好返

絲打請衡量下

哇 好慘呀
我係咀邊係咁爆
我依家試下食完飯 噴下spary
濕下塊面 等塊面吸收晒先帶罩

多謝你咁講
其實都真 得自己會放大自己臉上瑕疵

多謝分享

絲打未戴口罩之前有冇咁樣架？
睇落似毛孔塞住咁喎

搽調色base加碎粉

唔上底妝 但會戴con 遮黑眼圈 畫眉 同勁俾心機化個眼妝
不過一除口罩就嚇死人 膚色不均 仲要嘴唇冇色

會畫眉同眼妝
臉就淨係搽控油base (戴口罩會出油)
唇妝用染唇液 臨戴口罩前印走面果層唇液 咁就可以keep住有少少色

焗到粉都溶曬

已經冇化，都生左好多粒石頭瘡係下巴

依家日日戴口罩淨係化對眼夠晒

化完冇人見到化黎把撚

咁會除低食野架嘛

依家con都懶得戴

Foundation 都唔落
會起粒粒

我生左喺鼻頭 想死

實測過最好係淨搽個base均勻膚色
畫眉 眼線 睫毛液
都算見得下人

而家冇搽粉底反而覺得皮膚乾左，你有冇咁？

帶眼鏡先煩

我都係 鼻頭 咀邊都有
平時無化妝既習慣 呢排長時間戴口罩即刻爆晒瘡

我反而係日日化妝果陣好多瘡
而家戴口罩化得好淡反而穩定左生少左

似係你口罩d料唔得

用緊邊款

求名

依家日日素顏出街 化妝品都慳返

用礦物粉 冇咁易甩到一忽忽 又keep得耐啲

戴口罩太耐易生暗瘡？皮膚科醫生分享化妝要選用粉狀？

點解要化
戴口罩已經焗

戴返眼鏡擋一擋，con都好耐冇戴
好耐冇搽唇膏，淨係搽下潤唇膏
最近連防曬都懶得搽，起身畫下眉就出得門

食飯點算

底妝+眼眉
冇搽唇膏

口罩就食完lunch換新

不嬲無化妝番工習慣

會好紅遲啲天氣熱啲 仲要戴 一定敏感

我都生咗好大粒係面 又紅 聽日仲要公司食飯

粉底甩哂呢

我條女無甩

點都會high到啲掛
前排都堅持化妝戴口罩
次次除口罩啲鼻樑位 下巴都甩
而家懶得化

我只係畫眉就算
其他我都冇搞 焗住好傷皮膚

眉都冇修好耐 個口罩帶比我化妝一個鐘嘅安全感

之前咪搽防曬同遮瑕先

我ahhhhh
平時滑溜 無啦啦起紅點真係好撚醜

化全妝
我淨係諗到個口罩好鬼多粉
依個時勢都無咩人介意掛?

$100收你用過的口罩Ok？

$100買你用過口罩Ok？

返工已經戴口罩戴眼鏡唔化妝

本身已經紋左眉同眼線 而家載口罩連防曬都無搽
不過塊面一熱就好紅仲要載口罩咁耐毛孔都大左

浪費口罩，依家連防曬都慳返

唔會化妝😂😂朝早番工唔駛化妝真心爽...

化完妝咪又係要死

咩牌子？

屌樓上是味黐線出一舊買用過既口罩

而家可以一個禮拜先剃一次鬚
甚至唔剃
感覺好爽

當比d皮膚休息吓囉~

唔使化啦，化唔化都係咁樣衰

有冇咩調色base推介？

有咁唔見得人咩唔化都ok la

陰公豬

搽lip stain
同埋我覺得Dior lip tattoo 都唔錯
不過呢幾日剩係搽潤唇膏喳

仲有頭髮求其紮個髻就算
唔想hi到其他嘢